政府腐敗不堪，警隊如同地痞流氓橫行

香港混亂停滯不前，陷害忠良百姓
政府高官熱衷于爭權奪利
所謂的政治中立，我呸
就是警隊用行動無條件支持政府
行為低劣無恥，滿口謊言

口中仍說自己是中立或撐警撐政府的
請確定自己的神智是否清醒，謝謝

歡迎五毛不服來辯